連登好多隱形富豪，可唔可以請我做跟班

我無家庭，無親人，無尊嚴，咩都做
我人生唯一目標都無埋，只要你請我，以後老闆你就係我既目標

召喚簽名+ retweet 師

[行動Po] 手足整左網站- $ 2秒 $簽哂所有聯署！一齊簽！

Twitter十級大火！美國英國聯合國歐盟澳洲加拿大意大利台灣國際高度關注李柱銘被捕！